兩份工點揀？

會計文員-22000 hkd
魚檔，價錢唔知（幫一個遠房親戚手）

而家做緊會計，但肯定無得升，每日返工都覺得自己係一個機器人，只係不停入數

冇得晉升你都諗？咪玩啦

有得做皇馬掛
緊係做啦
做會計入數既野
兩萬幾其實算唔錯

即係走人？
但過去一開頭應該唔會搵到兩萬，仲要入左去好難出返黎

魚檔姐係街市劏魚個啲？

係
但佢比兩個選擇我，一係去送貨，一係係街市殺生

會計文員要幾年經驗先上到呢個價

做左會計10 幾年

但劏魚有咩好 唔講人工 你係咪覺得會開心d先

但會計係度就2 萬2 ， 唔會再有升職機會
但出去做魚檔 起碼自己生意

而家個親戚話一個月淨賺4-5 萬
因為好多人搵佢送貨，但基於無人幫到佢手所以搵得有限